---
title: "Gwa hari ini #2"
slug: gwa-hari-ini-2
date: "2005-07-06T00:03:00+07:00"
---

(Dan lagi2) gak ada yang bisa gw kerjakan lebih banyak pekerjaan.

apa yang gw lakukan hanya beberapa saja:

1.  Re-install komputer client no 1 (OS: Linux Xandros)
2.  Update ke Xandros Deluxe 3.0
3.  Install Gaim, Firefox 1.0.4, gFTP, oidentd, KDE-devel dan MS-Office

Lakukan hal yang sama di client no. 3.

Bengong... chatting sama ochie jadi banyak di tinggal (maap sayang)
soalna: ternyata installna lebih lama dari perkiraan (padahal biasanya
cepet).

*ngulik* template, balikin lagi ke semula.

kecewa dengan tampilan pada IE? silahkan isi komentar lo.
